{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072511",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "모모당 쌀 호두과자 전북남원 본점"
    },
    "text": "電話で注文すれば、待たずに購入できます。 団体注文は最低一日前にご予約いただければ、時間に合わせてご用意いたします。 当日予約は量によってお時間がかかることがあります。 配達も可能です。 注文金額が3万ウォン以下の場合、配達費として3000ウォンを追加します。 3万ウォン以上の場合は無料で配達いたします。 モモダンは当日生産された製品を原則としています。 ジェーヴン、タマゴパン、ピーナッツ菓子は国産100%米粉で作られており、気軽にお楽しみいただけます。 当店はウォラック三叉路と道通地区隊の向かい側にございます。 メニューは7種類の味のたい焼きがあり、価格は1,000ウォンから1,500ウォンまでです。 また、モモ当たりのミックスセットは5000ウォンで、ミックスセットは5000ウォンです。 思い出の米卵パンは2,000ウォンで、本物のピーナッツが入った米ピーナッツ菓子は3,000ウォンです。 飲み物は2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "注文方法はどうですか？",
            "answer": "注文は電話で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "団体注文はどうすればいいですか？",
            "answer": "団体注文は最低一日前にご予約いただければ、時間に合わせてご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "配達も可能ですか？",
            "answer": "はい、配達も可能です。注文金額によって配達費が異なります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約も可能ですが、量によってお時間がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "モモダンはどこにありますか？",
            "answer": "モモダンはウォラック三叉路と道通地区隊の向かい側にございます。"
        },
        {
            "question": "モモダンのメニューには何がありますか？",
            "answer": "モモダンのメニューには7種類の味のたい焼きがあります。価格は1,000ウォンから1,500ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "ミックスセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "モモ当たりのミックスセットは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "米卵パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "思い出の米卵パンは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツ菓子はどれくらいの値段ですか？",
            "answer": "本物のピーナッツが入った米ピーナッツ菓子は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の価格はいくらですか？",
            "answer": "飲み物は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 306,
        "QA": 319
    }
}